用唔到adblock

最近先係咁 之前都冇事

有冇巴打又係咁

用wifi得唔得?

我都係咁 用wifi 就開到 唔用就唔得 我用smt

我都係smt
Wifi冇事

唔知有無巴打解決到

我都係smt 苦主

係唔係熄左vpn
adblock 係經vpn 出

我都connect唔到....

都係smt...

屌咁即係SMT問題

冇搞過，wifi用到轉data就唔得

留名跟進

推

我都係smt 唔通個台玩野

SMT 但用緊CSL 大學WIFI 都係咁